大家都係人阿媽，點解陳彥霖阿媽同潘曉穎阿媽對自己個女枉死嘅態度差咁遠？

潘太為咗個女真係鍥而不捨

相反

簡單，所有藍絲不正常行為幾乎都係大公文匯頭條東方港人港地幫港出聲搞出黎

我認為呢批工作者應該要嚴厲整頓

Mrs. Chan is not biological mum

陳彥琳老母從來都係當個女係不幸嘅產物

人禽之別

Push

唔駛太吹奏潘老母，當初佢識諗就唔會去搵禮義廉，唔會俾人撚。

個女畀綠帽人地戴

人有人阿媽，妖有妖那媽

但其實樓主無講錯

個人藍啫
都鍚自己仔女架

罪不至死

陳彥霖阿媽條仔係狗

唔計政治，潘太嘅行為先合乎常理，揀錯邊係智慧問題
個女死咗唔好阻住返工我諗唔到有乜正常理由可以解釋到

正確

啲師奶多數蠢，先會比班建制呃

香港好多仆街老母,彥霖媽就係其中一個.

一個就寧願低調繼續返工，一個就搞到香港雞犬不寧，我寧願要靜果個喇

假陳母

即係連藍人都會咁錫仔女要討回公道, 更加反映到果個所謂 "陳媽" 好有問題.

一個係人一個係妖

如果你睇得多金田一同柯南，就會諗到多啲可能性

關佢撚事咩講真
就算無呢單案都一定會搞送中出嚟

有得咁爆嘅嘢一開始引咗人注意反而仲易集人反抗

一d都唔應該怪陳同佳 同 潘小姐一家人

無佢地香港班後生仔仲喺深圳飲緊屎茶 食緊海底撈探魚 讚緊鬼國抗疫成功

仲要涉及到台灣
俾台灣睇住嚟食
你班on9政務官會玩得過人哋班政客